八達通銀包，有乜用？

好似係debit card